有無人試過分手後 ex無啦啦搵番你？

（借acc，紅巴)
之前我係咁挽回，就比佢鬧到仆街，完全無尊嚴
隔左一排，無啦啦每日幾call，又pm我say hi、話掛住我，我完全唔想理佢，心諗

ching y not sp

再見啦

無野啦

完場架啦

你唔愛我啦

最大路既「性格不合」
隔左一個月左右就日日搵我
上得連登多，都知呢D野唔慌好

完全唔想接觸呢D人

ok
noted
知道
好
k

SP

有冇誠意先？？不過睇巴打應該係唔想一齊返啦

宜家後悔走黎穩翻你，咪撚理佢啦，佢都唔當你系人，呼之則來，揮之則去，最後留翻d尊嚴俾自己。

LOL 如果一個月前，我諗我會心軟
家下我唔會想，佢對我實在太差，我永遠唔會佢當日既嘴臉同說話

唔會忘記*

迫自己放 唔放只有死路一條
就算今次好番，唔知下次又會因為咩事拋棄我

真呀師傅
好憎呢種感覺

係
當日我都不斷遊說，話可以再就下，唔係一有問題就出分手呢招解決。
佢就話我曬gas，同埋佢要發展，要social識多D人，言下之意好似嫌我阻住佢

全斷 無理過佢

最憎郁d講分手 咁中意分手咪成全你

多撚謝
我咁撚阻掟，又重負能量，搵我做乜鳩

我唔會阻人發展